// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "que es el soluto?",
    answer: "la sustancia presente en menor cantidad que se disuelve en el solvente",
    options: [
      "la sustancia presente en menor cantidad que se disuelve en el solvente",
      "la sustancia presente en mayor cantidad en la solución y en la cual se disuelve el solvente",
      "la sustancia presente en igual cantidad que el solvente",
      "la sustancia presente en x cantidad sin importar la proporcion con el solvente"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "oxígeno en aire es:",
    answer: "gas en gas",
    options: [
      "gas en solido",
      "gas en gas",
      "solido en liquido",
      "liquido en gas"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "azúcar disuelto en agua es:",
    answer: "solido en liquido",
    options: [
      "liquido en liquido",
      "solido en solido",
      "gas en solido",
      "solido en liquido"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "solución caracterizada por tener una pequeña cantidad de soluto disuelto en el solvente, es:",
    answer: "solución diluida",
    options: [
      "solución saturada",
      "olución concentrada",
      "solución diluida",
      "solución no saturada"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "un jugo de naranja en agua, donde la cantidad del zumo de naranja es mayor a la del agua es:",
    answer: "solución concentrada",
    options: [
      "solución sobresaturada",
      "solución no saturada",
      "solución saturada",
      "solución concentrada"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "solución que tiene una gran cantidad de soluto disuelto en el solvente, es:",
    answer: "solución concentrada",
    options: [
      "solución sobresaturada",
      "solución concentrada",
      "solución saturada",
      "solución no saturada"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "ssolución que contiene una cantidad de soluto que no ha llegado al punto maximo de disolución que tiene el solvente",
    answer: "solución no saturada",
    options: [
      "solución saturada",
      "solución no saturada",
      "solución concentrada",
      "solución diluida"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "que es el solvente?",
    answer: "la sustancia presente en mayor cantidad en la solución y en la cual se disuelve el soluto",
    options: [
      "la sustancia presente en menor cantidad que se disuelve en el soluto",
      "la sustancia presente en mayor cantidad en la solución y en la cual se disuelve el soluto",
      "la sustancia presente en igual cantidad que el soluto",
      "la sustancia presente en x cantidad sin importar la proporcion con el soluto"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "solución que tiene la cantidad maxima de soluto disuelto en el solvente, es:",
    answer: "solución saturada",
    options: [
      "solución saturada",
      "solución sobresaturada",
      "solución no saturada",
      "solución concentrada"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "solución que contienen mas soluto del que el solvente normalmente puede diluir",
    answer: "solución sobresaturada",
    options: [
      "solución concentrada",
      "solución saturada",
      "solución no saturada",
      "solución sobresaturada"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];